估唔到立法會可以正常開返會

先過黑警加人工 , 再過明日大罪, 辱警罪, 重推送中法都仲得, 得左

幫手upvote

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

黑警有咩資格加人工
黑警人工應該要同民望掛勾
民望低要減人工
減到得返最低工資保安都不如

估唔到泛民仲未提彈劾林奠

如立法會全體議員的四分之一聯合動議，指控行政長官有嚴重違法或瀆職行為而不辭職，經立法會通過進行調查，立法會可委托終審法院首席法官負責組成獨立的調查委員會，並擔任主席。調查委員會負責進行調查，並向立法會提出報告。如該調查委員會認為有足夠證據構成上述指控，立法會以全體議員三分之二多數通過，可提出彈劾案，報請中央人民政府決定

唔止謝sir，連er er er sir都……